原來現在幼稚園老師可以有紋身

之前同小朋友去某間九龍灣幼稚園名校面試，見到個miss 有幾個紋身。上堂時個miss會唔會瘋狂教小朋友點做古惑仔？

有紋身唔代表係古惑仔
古惑仔唔代表有紋身

紋哂身都知咩事啦

咩年代呀你 返返去80年代生活啦你

古代人

梗係會
小朋友唔聽話仲會幫你打柒佢

之前同EX去某間九龍灣酒店聚舊，見到個EX有幾個紋身。上堂時個EX會唔會瘋狂教小朋友點做愛？

嘩屌2021年喇喎
你穿越返黎架？

咩年代呀！

每個月都要交陀地比學校你唔係依加先知呀?

琴日有個Fd send左幾張 j 圖，先發現係個位miss ,咩年代仲有人紋大大隻骷髏骨頭係個背脊

你咩年代

Ching 衰咩坐咁耐

可以紋但係都唔好紋d會比人見到既地方啦

咩年代，仲歧視紋身

冇圖好難討論

幼稚園miss好多淫閪(好似係)

你意思係教育工作者冇紋身都得？
遲下你個仔比個成身紋身金毛既人教都冇問題？

咩年代呀大嫂

樓主on9到死廢老

真係識教又有咩問題?

視乎紋咩，卡通風嘅無問題
龍虎鳳個啲就真係唔得

真 係twitter 幾多淫閪係做老師

唔敢講話唔識教 我都唔覺得有紋身一定係壞人
但從事教育工作 最起碼個紋身都係睇唔到既地方啦
始終觀感唔係咁好...

傾偈冇圖冇偈傾

以前你啲老師未個個冇紋身 未又係教埋你啲用外表定義人嘅古代人出嚟
林鄭冇紋身 佢一定係世紀大善人喇

搲痕啫

教育難道唔應該教埋唔好以貌取人？

紀律部隊都有啦......

agger, 而家立法會同人大果啲都無

我喺外國讀書嗰時個班主任 punk look 釘耳洞 食煙 甚至嬲起上嚟會爆粗（雖然之後會道歉） 但係唔代表佢教唔到書 傳授唔到正確嘅價值觀比學生

moto？

古代人就古代人，咩叫始終觀感唔係咁好？咁樣衰係咪又唔做得老師？

前文後理全部唔撚關事
屌你老母弱能障礙

到見到小朋友有紋身先開post啦

有 ig,但 private

邊有學校唔俾紋身架

圖呢？

貼左死老母，唔貼死老豆
含柒啦傻撚

偽善L

睇嚟你都應該返去讀下幼稚園

幼稚園老師嘅紋身一定係天真無邪

唔係當眼處都Ok既

好似差緊啲嘢喎

𠵱個世代接受到啦

不過都要睇紋成點
同埋有冇得遮

極端到
一係完全唔紋，一係就紋到全身都係？
咁我睇你條on9仔應該都係嚴重弱智嗰班。

屌你

我入到黎

有咩問題
你話軍人紋身會比敵人spot到就話姐
紋個身會影響d咩
柒婆夠無紋身啦

黑社會幼稚園

唔少幼稚園miss 都係浦精黎

以前我屌鳩啲阿叔阿嬸都係講呢句

有紋身好閑 咩年代
利申：無

現你老母在咩， 「依家」、「宜家」啊，識唔撚識口語啊？

做狗都有紋身喇

好多幼稚園老師都係連做人道理都唔識既MK妹

清朝咩Ching

返清朝適合你

Agger, 翠都冇啦

有紋身啲女特別淫

林鄭無紋身，一定係好人

你地喺度返緊工
人地都未收仔個仔

2021 啦青

我係比一個極端例子出黎 又冇話真係個個都係咁
下面咪有講到紋身最好係見唔到既位 紋到成隻手都係都冇問題？
你條柒頭皮自己理解錯意思仲聲大大

樓豬一定係佢啲同事，眼紅人地做到野，想用下三流手段趕走人
依啲女人真係好嘔心

你乜年代？定係00後想扮老屎忽

見過穿哂唇環眉環 西環應該都有

觀感唔係咁好
以貌取人已經fail啦你

你岩岩係明朝出番黎 ？ 核測左未

老師可唔可以唔係處？

我諗好多人都想

睥咩呀四眼仔

你古代穿越嚟㗎？

紋到成隻手都係其實有咩問題?

紋咗價目表上身

你著咗我對西瓜啊

呢個社會有邊個唔以貌取人 同樣學歷一個靚一個柒你都識揀啦 我都知紋身唔一定係壞人 都可以係好人同識教書
但呢家講到咁好聽冇問題又話唔好以貌取人 到時生仔返學你地再睇下可唔可以接受到啦
始終係教育工作者 仲要係幼稚園 show哂紋身都冇問題 咁我唯有認係我保守 完。

麻煩樓主移玉步去Baby Condom

想問啲高官無紋身 又係唔撚係好人?

岳飛都係背脊到紋字啦
到依家竟然仲有人對紋身有偏見

有咩問題 識幾個幼教都有 番工遮到就得

佢著左我對西瓜

樓主係咪覺得中學生頭髮過眉毛一定係壞學生

樓主幾多歲, 未見過人紋身?

你係支那山區蝗？

對唔住囉
賭輸咗，比friend捉咗去紋隻hellokitty係手腕計唔計

點解接受唔到? 其實唔明個問題係邊你究竟答唔答到?
識唔少人bachelor's degree or above 都有紋身
自己老婆都有紋身

宜家幼教HD做得，好多過氣MK妹返去讀書做幼師重過新生，人工好似三萬

點止保守
直情係固執
自己已經以貌取人，仲要教埋自己個細路以貌取人
咁你不如教埋自己個細路玩杯葛喇
自己唔識教就唔好話人都唔識教

利申：有個仔讀幼稚園，自己有紋身。仔係要自己教，點解要紋，紋身既意思同含意。

自己唔教個小

就算唔遮都好
個紋身究竟影響左D咩野?
有個紋身就係背景複雜既人?
totally non-sense

有咩問題？

我係你個仔既話 真係死左佢算啦 咁撚封閉

咩年代

球星都紋啦

紋左身會唔會有bb嫁

做幼稚園老師有紋身有咩問題
好多藝人都有紋身
：哇原來做明星可以有紋身
有紋身唔代表係壞人
但做狗就一定係壞人喇

間間都唔俾ga la

大學唔少鬼佬鬼妹 TA 有紋身, 一定影響到教學能力啦

原來現在幼稚園老師可以飲汽水 咁唔健康 教壞細路

咩野年你?
5000年前仍未有文化的人, 就話去紋身啫
返返去石器時代生活啦你

樓主講經咩 d球星有紋身啦

咪又係值得學習 日日苦練

屌!無相!

大學個鬼佬教授全身都有

伯母背脊都有個骷髏頭紋身啦 我琴晚後入佢果陣見到

你老母做過愛係唔係即係好淫亂？

係毒撚論壇講紋身

又唔係幫你小朋友紋

黑警唔可以紋身
所以黑警好人過幼稚園老師

我同意，有紋身真係麻麻地。

可以好耐喇
只要遮到就可以紋

我個好兄弟開孤兒院添

幼師紋身同社工食煙有咩問題啊死老野

而家2021啦師父

接受唔到教育工作者有紋身就係固執？
同你意見唔同就係唔啱
我睇你都唔會係一個識教仔既家長
你咁樣教仔 我睇你都冇資格話我唔識教

利申 我都有紋身 都唔係覺得紋身有問題 只係接受唔到教育工作者有紋身

我大學個prof隻手好大個紋身 佢日日著短袖
成面鬚 超型 日日上堂都望實佢
仲要超好人 講嘢超溫柔

紋到成隻手都係/紋到成身都係有咩問題
呢d係個人既選擇 唔明白邊度trigger到你

著西裝制服就好人咩
on L9

如果你係教Creative Media，教藝術既，紋身無咩大不了，但教幼稚兒都係保守d既比較好。

大學...幼稚園...

你好樣衰

樓主係咪石器時代嘅人種黎？

係咪女老師黎
想識

萬一蚊一個月學費，個老師得HD學歷，仲要成身紋身。真心不了

唔好再50年不變啦，訓醒未？樓主可能仲停留喺紋身=古惑仔舊年代，之前有個男警唔係都有紋身咩？個miss 打好佢份工就得啦，佢去消費紋身=紋身店有收入=經濟好左=減少失業=政府多左稅收同少左支出，你點解要反對?

純粹個人經驗, 我遇過心地最差最那渣嘅人都係外表斯文, 滿口道德,以你定義就係"觀感"好好嗰班人, 咁點計先?

利申:有紋身, 仲想紋多幾個

而家班教畜咪又係冇紋身

咁我接受唔到有紋身既幼稚園老師 呢個都係個人選擇 又邊度trigger到你？

唔 你仲未仲到紋身點樣直接影響到個小朋友學習wo
你講到直接關係我先撐到你架ma

你呢D AC都幾特別
上一個PO係19年8月
再上一個已經係2年前有多

班狗都有紋身嫁喎

拜登無紋身

邊有學校唔比紋身架

護士先多

紋身唔一定壞人 都可以係好人講左好多次
呢家個point係幼稚園老師有紋身係咪冇問題
我個人就覺得好有問題
而紋身有冇問題 係咪壞人
唔係壞人 人地紋唔紋身關我撚事

我囝囡各一，幼稚園教師有紋身點解接受唔到丫?唯一接受唔到係洗腦教學，有紋身不知幾正！會望多兩眼

紋身=壞人
廿一世紀啦ching
着西裝夠唔一定係好人
望下港共班狗官 成班斯文敗類

喺瑞典做警察、軍人、保安員、政府公務員都大把有紋身喔
做咩思想咁似支那人，咁鍾意干涉人啲嘅priavte sphere

冇返個紋身點出黎教

台灣一早已經可以啦

講到無紋身就好似教得好會無問題
楊潤雄夠無紋身啦,一定係好人好識教啦, 咁佢做教育都無問題啦

咁紋到成隻手都係又有咩問題？

你條毒撚紋完身都可以變古惑仔

屌咗你老母囉，仲唔行去叫聲爸爸，南亞狗

諗起之前有單新聞話有老師大肚都比家長投訴
話老師唔應該咁早比小朋友接觸性知識
cls 係香港做老師連扑野都要比人投訴

個人覺得可以有紋身
但唔好係手臀手背呢啲容易睇到嘅地方
始終幼稚園
要教識紋身係咩野概念都唔係幼稚園教
可以有 但可能係著衫就睇唔到個啲
韓國電視節目啲藝人都有紋身
但可能上節目就會有野遮左
OR有咩12歲15歲年齡收睇指引

你地班紋身傻仔，我有得去日本浸溫泉，你地冇

紋眉又算唔算紋身

黑警冇紋身

咪鳩啦 美國啲醫生護士都紋曬身 炸埋成隻手添啦

接受唔到教育工作者有紋身唔一定係固執
但冇原因咁唔接受教育工作者唔係固執叫咩
係咪話佢對紋身既人有偏見會貼切d
重點唔係意見有分歧
係在於佢講唔出紋身有咩問題但又歧視有紋身既
連人地講緊咩都唔知
我睇你真係唔識教

幼稚園學生可唔可以有紋身?

miss :「笑你阿媽冇牙咩，
一睇我d紋身就知我有童真有愛心喇」

校方要求黎 d廢老咁諗真係冇計
我都係想講做幼教同普通人冇分別 都係會紋身/飲酒/食煙 老一輩d思想真係

SEED

觀感唔好on99
呢d唔合理既野應該呢一代去改變
而唔係自己顛埋一份

你扑街啦 佢應該係骷髏會嘅人 處理定後事啦Rip

個老公成日借d意接個仔女放學 嬲豬？

真係好搞笑 個個淨係話紋身無問題但教育工作者有紋身好有問題 但又無人直接講個問題係咩

明明心入面就覺得紋身就係負面 扮撚哂開放

身體髮膚，受之父母，不敢毁傷，孝之始也。
做老師呢個道理都唔明，點會掂？

你自己諗吓，如果真係咁樣同學生講，
啲家長係只會覺得你幫自己紋身辯護，
而唔會覺得老師教緊小朋友道理

行內外人都知，而家香港做教育係家長大撚曬，
所以就算某啲事唔係無道理，都一樣唔會做到

落堂去做埋援交啦

紋身還紋身！古惑仔還古惑仔，外國大把教師都有紋身。 當然你可以講紋身形象唔好，但表達得好，教得好，都係好課題來。 我朋友夠有紋身，佢教佢小朋友佢身上紋身係紀念佢爺爺奶奶，仲教佢紋身係一生一世既事，要諗清楚，佢個仔不知幾好家教。 樓主你思想仲停左係60 年代？

做咩咁嬲

Cls ......
咩年代

古代人上連登呀我屌

紋哂身 知咩事喇

教幼稚園HD仲唔夠？

點解你自己有紋身就唔比個教師有紋身
從人人平等基礎上你點教個仔啊
老豆點紋就得，你就唔撚紋得啊
就從呢點你就已經係唔識教仔喇

中國傳統思想關當代香港咩事

校方要求咪當係校規咁
但校規根本代表唔到乜野

照樓主推論，教書唔可以染髮，紋眉，帶耳環，唔可以扑嘢……會教壞細佬，其實係妒忌心作崇，唔抵得人靚過佢。

咁即係你認同人係有個人選擇既權利
咁但係又接受唔到人地去紋身
呢d係咪叫雙重標準？

冇講咩原因唔接受就係冇原因 一定要同你交代？
我已經表達左我既意見 冇比到原因出黎就係冇原因 盲反就係固執
我唔接受就有我原因 住公屋就係窮人？坐巴士就係冇車？冇同你講就係冇
你唔好生啦 害死個仔

希望你係假膠

邊撚個都可以有紋身架啦

你自己都前設咗同label 人地一有紋身就係唔好, 就係教人做古惑仔啦,
用紋身同教育熱誠監硬拉埋一齊講
你覺得幼稚園老師唔應該有紋身, 都係因為覺得有紋身係壞人無資格教小朋友做好人, 春風化到雨啫

古惑仔係你自己講, 唔係人地屈你
依家俾人嘈幾嘈, 又話唔係一定係壞人又盛, 又話唔關你事, 唔關你事又開post

你個思維都幾大陸

係咪要搵個大學professor 黎教幼稚園先得呀家長?

有啲會紋係睇唔到嘅地方
不過比人見到又係煩

投訴佢啦

我喺外國lecturer全身紋撚哂，成隻手炸哂，仲要係全黑嗰隻，手背都係。樓主見到係咪會嘔？
都唔撚明而家個年代仲咁撚封閉，人哋紋身關你撚事咩
邊個話紋身就教唔到嘢？有時間出去睇下個世界啦。

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我上錯咗baby condom

最少都degree 畢業啦 。垃圾York 。請個mk 妹教

真 識個做miss紋哂身仲有幾個sp

唔係咁開心下話

搲痕唔識去夜總會?

有原因咪講
入到黎表達完意見就又唔解釋
咁有咩意思意見個個都可以有
但就同評論/討論緊件事有唔同咁lo

做明星先唔荒好人

見到呢個po啲人就覺得好青年荼毒室真係幾好。哲唔哲學後話啦，起碼可以教識人邏輯先

其實唔止呢個po，成日連登都成日出現冇邏輯又唔係玩膠嘅留言

識個教幼稚園 外國大 當眼位置紋隻狗紀念佢自細養大既狗死左 唔覺有幾MK

原來現在幼稚園老師可以食肉 咁唔環保 教壞細路

講經佬唔好得果一兩句啦，《中庸》言：「天命之謂性」，儒家最大原則唔係人倫，而係尊重生命。你呢句身體髮膚背後個道理係呢度。尊重自己生命，都要尊重其他人生命，孔子教你君子求諸己有冇學呀？權變識唔識呀？邊個教你拎住一兩句所謂教條去jer 住其他人架？

有咩問題

我入到黎.gif

樓主老母仲多紋身啊

degree畢業成身紋身同hd畢業冇紋身
矛盾對決

咪咁撚落後啦

老實講 我教中學既
日校好多古舊rules 都係因為比社會舊有觀念限制
dllm 老師有紋身係外國係幾普遍
但華人社會 口頭講覺得紋身係冇問題
另一邊就stereotype 左某種職業 唔可以染頭髮 唔可以紋身 唔可以玩app 唔可以落club
自相矛盾 同守舊 係華人一大特性 改唔到

degree 畢業夠教小學生同幫中學生補習啦
教幼稚園洗撚degree 咩
大材小用

華人對「老師」有聖人幻想老師連短褲都唔著得架

2皮姐

樓主係咪果班覺得短頭髮就一定係男人 長頭髮就一定係女人既on9

番工小下班細路

又唔駛點ot

逗2皮真輕鬆

咩邏輯
咁即係5000前啲人做既野你全部都唔會做
最慘連字都打錯晒

大家有冇考慮過用家係小朋友？係2-5歲小朋友。請唔好用成人角度睇 ok?

Degree 畢業 好難？好高要求？成街都係大學生啦。講野1999

五千年前你又知冇文化

樓豬今年80歲未

小朋友覺得紋身唔好未又係你d怪獸家長教

都係跟番之前那位的邏輯講野啫
講到好似紋身係新野咁

唔好意思抄漏咗隻字

你邊睇到我係怪獸家長？知道咩叫怪獸家長？ google啦

有紋身唔一定係壞人
你見到7婆有紋身咩？

有咩好投訴

可以又唔拘呀
80年代香港美好太多

好耐冇見你呢種白痴家長，古董黎

原來現在幼稚園老師可以玩電話 咁唔健康 教壞細路

唔講教小朋友嗰啲點
但唔好諗住教小朋友淨係鬧就會聽

返工有小朋友時唔做得文書嘢
要等放晒學先可以做 有時仲要開會
仲要處理埋班家長
成日要帶埋啲文件返屋企做

真係有咁輕鬆逗兩萬就好

搵個尼姑去教囉

我柒左頭髮 留長 返工咪姐係死MK... 係咪唔比著短裙...

去睇吓, 甚麼叫 "文化" 先講野啦

唔識, 就唔好衝出黎啦

有紋身就係壞人 ？樓主你有冇咁膚淺呀。咁你老母比人中出生左你出黎 我話你老母係雞 你又點睇？

林鄭都無紋身

你就真係唔好衝出黎柒，有人就有文化。你想講文明就講返文明啦碌柒

點解而家咁多連登仔講現在？

咪教佢有紋身係大人自己做嘅決定，紋咗就好難洗走架啦，要諗清楚，從而話佢地知大個自己嘅決定自己負責

就係有啲樓主咁嘅人以為有紋身嘅老師會教小朋友紋身呢啲乜邏輯嘅思維

出面大把水印紋身貼紙俾小朋友玩下紋身仔，又唔見你地衝出嚟屌啲生產商教小朋友做古惑仔

痴撚線原來講到要投訴添

痴撚線

你呢啲守舊撚同藍絲話後生就唔啱有咩分別

知唔知咩叫唔一定
閲障？

無圖？！
伯友 係 咪 一前一後 各紋左 一隻 箭嘴 指路！！

黑警夠好少紋身啦

紋個身有咩問題，得罪你咩？
人哋冇左份工你好開心呀？
又唔係對小朋友唔好

圖？

一街都係大學生又點
唔代表HD學歷冇能力教幼稚園喎

唔講以為去左香討同babycondom

死MK教壞細路

買左gme?

我見過有啲有

按照呢個邏輯

原來現在幼稚園老師收工後可以同伴侶做愛
做嗰陣應該好淫，我點放心畀個仔佢教

你啱,
應該係 "文明"

謝謝指正!

教到我個仔淫都冇所謂但係淫得黎要識溝女囉
淫毒就仆街，第時大個攞晒啲錢去買相

啲父母自己都好淫,
自己嘅仔女就係證據

原來幼稚園老師會all屎，個人咁污糟一間教壞細佬點算

如果香港人唔愛自由嘅話，其實都冇需要追求民主

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

一般紋身完全冇問題，有黑社會意義嘅紋身例如龍虎鳳果啲緊係唔好啦，美國人紋身都唔會蚊crips/bloods啦

見到你呢類on99真心嬲

紋得身都唔方正經啦.

咁小朋友見到有紋身有咩問題都冇人解答過

見到上面堆cm唔明
我覺得做老師要遮紋身好正常喎
不嬲做依行都要注重下啲職業形象先會多啲人識尊重㗎啦

有紋身＋教幼稚園
睇字都覺得淫

我又諗起魯迅果段野
中國人思維係大躍進

11頁，得7張圖，純文字討論

R痕啫～

紋係內臟度好唔好

坦白講人地紋身關你地咩係

由外表去判斷一個人對小朋友有無影響搵班黑警去做囉 實唔會教佢哋隊冰打人做黑社會

個個都睇到啦傻閪

我強烈建議請道友做老師，等佢地做個好榜樣。教小朋友，你睇你吸毒就會好似e個 miss一樣。從而教識佢哋吸毒的害處。屌你講野1999

紋身就係衰人？紋身唔會應該到一個人品格 反而你戴有色眼鏡睇人先係社會嘅毒瘤

智障唔好生仔啦，害左個小朋友人地講到咁淺白咁清晰都睇唔明

唔係咁開心下話？

古代人出現了

返baby condom啦

唔關我事
我理得你紋成點
d家長唔會鍾意姐

代課老師嚟姐
佢係奶路臣街補習架

雖然我都覺得幼稚園老師紋身唔係幾好
但係紋身就係古惑仔你清朝人嚟？

有乜問題？
我自己都金毛，戴晒耳環返工

如果老師要遮紋身好正常
咁點解大學教職員無依d垃圾規則?
where is the logic

所以呢？
洗唔洗登頭版？
On9

始終觀感

同畫面唔靚一樣

咁撚On9

2021年啦

小天使？

有時啲藍絲真係講得冇錯，有啲YC真係唔知咩叫自由咩叫民主，就咁鳩流流衝出去

曲線串緊樓主喎

其實遮唔遮都唔係重點
重點係樓主直接話有紋身嘅老師=教人做古惑仔

咁如果有紋身但有遮，係咪代表佢立即由古惑仔做返社會認為斯文好老師，值得尊敬？
係咪無遮就代表佢有黑社會背景/教人做古惑？
無紋身就直接代表好老師？

紋身對教學熱誠、教學資素、人品、修養都無直接關係

我會尊敬尊重一個有無紋身都好，真正教到人做好人嘅好老師
唔會尊敬尊重一個教蓄even 佢無紋身

你po 你全身相上黎，我地comment下你符唔符合你份工嘅專業形象

入嚟就係睇呢張

道友吸毒係犯法喎
紋身你又話係個人意願，唔係壞人嘅？
依家又將兩件拉埋一齊？
又認返紋身就係壞,有紋身同道友同lv咁呀？

個個都明，係你唔明，唔知邊個1999

樓主2017年開post問人意見都要貼J圖.......
咁敗壞風氣既人都學人生仔.......會唔會瘋狂教仔女做雞做鴨

嘩
我阿媽都唔會咁諗野

第一，咪又係I大出黎，你想幼教有幾高質素
第二，話唔埋人地有愛心呢，寧願對住個紋身妹都好過d發爛揸臭閪啦

唔係人工受孕既都係淫賤 無資格生仔

呢個咪就係香港人其中一個問題囉
好彩我阿媽都唔會有呢啲思想

就係九龍灣九龍塘嗰d名校先可以紋身
大佬人哋講外國教育，邊似你咁保守

過完ptu你想紋幾多就紋幾多啦

Sorry大家 樓主on9仔黎 我幫你地捉返走佢

唔係針對你
但就係呢種諗法
家長唔鐘意就大晒
造就痴線佬

我有個小學老師朋友
幾年前對教學仲好有熱誠
乜都攬晒上身
每次搵佢問佢搞咩就話做緊野
近呢2年見佢問做野點除左發洩無其他野講

睇到都心up
一間學校咁L多家長
每個都要應酬
想教唔俾教
之後又話老師唔教

CLS世界

相信樓主將來就係果啲閪家長
人地有少少唔同，就會拉住個仔急步走，一邊走仲一邊同個仔講：「要好好讀書，唔係就會變成佢咁」

你大鑊喇 喺連登講紋身壞話同講隊草壞話一樣

咁點解幼稚園轉堂要老師帶 大學又唔洗？年齡差咁遠有得比較？
老師職業形象對幼稚園/小學生嚟講特別重要
好多細路就算對住自己老豆老母 或者對街外人都好百厭 或者你拜年有細路嗰陣就知
對佢地嚟講老師依個角色就係要同一般人唔同 先會control到佢地
你打扮到同周街啲𡃁妹一樣 又染髮又紋身又熱褲 有邊個聽你話？

利申以前讀緊幼稚園/小學嗰陣都覺得啲老師神聖不可侵犯
假設聽到佢地爆粗應該都幾震撼
但大個諗返起先覺得自己on9 老師都係人一個洗唔洗ff到咁誇張

咩年代啊大姐 香港思想咁落後咪多得你依d人囉

你個miss 紋左龍虎豹咩 定成個手臂都係紋身

咩年代 紋身可以係潮流啦！！！

人品係相處落先會知

但唔係紋身就係壞就係黑社會

有啲人想紀念一啲野都會做紋身

例如一段很痛的教訓 或是傷心的回憶

jm9

校規話男仔唔准留長髮 唔通留長髮就係錯咩
其實紋身真係好閑
識唔少OL都有紋

我純粹求其碌下啲cm見到有啲人講到紋身比細路見到都冇所謂 所以咁講姐 我冇留意到樓主講咩
你既重點同我既重點唔同啦

坦白講我都覺得有問題,但係而家大部分miss d 頭髮都係染金晒
你出街睇下後生一代有幾多個仲係黑色頭髮
連樣衰嗰啲都已經染曬金毛

個重點係個規則係咪真係需要規範
紋身依d野同一個人既髮型樣貌差唔多, 你覺得佢個頭好柒個樣好衰
睇落去覺得唔係幾好係咪都要管?

「你打扮到同周街啲𡃁妹一樣 又染髮又紋身又熱褲 有邊個聽你話」
其實依樣野班學生唔聽話, 你著乜春, 外表係點都係唔聽話

依個文化轉變黎
接受唔到就去諗下自己處於咩世界

唔怪得香港學校仲要著校服剪柒頭
再睇下人哋外國啲學生，學人反中國垃圾文化跟住就自己跟足

好離譜
搵MK公廁做老師
真係教壞小朋友
對小朋友影響好深遠

嗰啲所謂小清新嘅咪無乜所謂囉
又龍又鳳就。。。
話說紋係邊先

「其實依樣野班學生唔聽話, 你著乜春, 外表係點都係唔聽話」

其實唔係細路係好識揀人嚟恰
你有接觸過小朋友就會明 小朋友係特別以貌取人
你著條長裙斯斯文文/露住條腰著住條熱褲咁同佢講野
佢對你個tone已經會變到好唔同

個仔唔係你既，你9up都得啦，仲要唔洗負責任。你去買蛋糕少左一半，你會唔會投訴？

晒鳩氣啦原始人 做你個仔真心慘

你冇小朋友，你根本唔會明白

你唔撚鍾意個老師有紋身咪唔好入去讀囉

幼稚園又唔係必須，你咁叻有本事咪自己教

2021年又點？關連登仔撚事咩 都冇生仔
紋身過到家長果關先算啦
班家長實搞大佢

iq 60 post

拉

都係個句啦
得個幾歲仔
佢對個人有咩印象主要都係大人點教佢地

笑撚死一睇啲語氣就似係啲阿叔/C9，講完都唔知自己講緊what

家長都有紋身又點睇?
黎緊90後都慢慢做父母

簡單自我介紹:本人讀緊child care educator
E家完SEM好悶,想識下新朋友仔。男女都歡迎。
咩野都可以講,18+就免啦。

telegram:

2021年啦，00後都廿一歲啦70後班人就黎抱孫啦

其實係咪你紋左

咁我同你講
我係我阿媽個仔
我阿媽都唔會咁樣諗野
佢都識講紋身唔代表啲咩 你第時都可以紋架 但記得做咩都好唔好令自己後悔 諗清楚真係想做而又唔會傷害人影響人既先做
佢同我講陣我仲讀緊小學 都成十幾年前
而到今日 仲有樓主你啲咁既人存在
仲要非黑即白 攞道友做教書作比喻

假膠post都咁多人討論

我阿媽唔會覺得有問題喎

可能幫個仔紋，紀念父母既偉大

咩年代思想
覺得紋身=古惑仔

純粹以貌取人係人既天性
小朋友細細個其實已經識分你個樣生得靚唔靚
識幼稚園老師既不妨問問佢地 老師個樣生得靚啲真係有著數 未出聲成班細路已經撲埋嚟 依啲唔一定係大人教

睇我D紋身就知我有童真有愛心

做你小朋友都幾慘 老屎忽思想

屌！ 頭先有個老豆話自己都有紋身但接受唔到教師有紋身喎
仲話自己識教仔囉

講一套做一套

呢啲先係真正怪獸家長
睇樓主個款似係會投訴電視節目電視劇教壞細路個啲
港劇節目質素下降膠黎膠去咪咁解
唔知以為啲電視劇拍俾小朋友睇 要顧及小朋友會唔會學壞
屌原來電視台要幫家長教仔

咁你咁講 連頭髮都唔可以剪喇

個學生做連gel個頭都唔得，老師就唔可以以貌取人？唔好講笑啦

真
我阿媽話我細個剩係會俾靚既姐姐攬同抱

以前行古惑, 而家做番正行都唔得??

個身有無紋身好影響一個人靚唔靚/是唔是正咩?
我就細細個見到有紋身既人都無乜厭惡感

根本女人都係淫

你覺得幼稚園老師係高尚職業?

寬己嚴人就食撚屎, 唔駛拗
仔女對父母時間仲長過對教師啦

幼稚園係做生意嘅，比任何學校都更加睇重家長意見

如果校方同大部份家長覺得有問題，咁個老師一早冇得撈

咁你記得問咗媽咪先好修眉

咩年代 紋身就代表黑社會？夠唔夠黑警黑？

其實講到尾 根本就係呢個社會上有好多好似樓主咁樣既人對於紋身或者有紋身既人充滿晒歧視或者偏見
根本係冇乜大不了 係個社會太保守 接受唔到新事物
老一輩既人又唔願意去改變 仲要將佢哋嘅觀念帶到下一代
搞到有啲人永遠都係咁固執
識得有個frd 好後生但內裏成個阿伯咁 咩都接受唔到新事物 唔講以為佢係 7 80年代既人黎 呢啲就係家庭教育既問題

岳飛都無教你做古惑啦

我上面個例子純粹想回應你句外表點唔會影響到小朋友聽唔聽話姐
我細個見到人染髮/紋身/著熱褲都冇厭惡感啦
不過都係嗰句 老師個打扮如果同周街啲𡃁妹一樣 咁就建立唔到職業形象啦

你果邊仲黎得切阻止香港回歸
加油

關咩事 人地全身紋身但讀書好叻教人好叻

有資格能力教到小朋友咪得

要幾封建先會覺得紋身有問題

2021年啦大佬 幾時先跟得上依個世界

以為入咗Baby Condom添

你返去baby condom開post啦

係咪要扑埋野呀 射埋精呀

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

清朝人？

差人先生

咁你呢世人有冇剪過髮，皮膚有冇試過損傷先

我以前仲係香港做社工個陣我成個背脊都係紋身啦有咩問題

假道學撚覆到#200 未

無諗過2021年仲有呢d post

幼教=ptgf

唔好同人講你做個社工，理解能力都冇。個post討論緊幼稚園老師。關你做社工撚事咩

咁個個男家長都鍾意幼稚園miss白滑大波又點解決

嬰兒王國註冊會員

老師係成年人
中學生係成年人？
你識教佢咪大個咗 有能力去衡量
先會去考慮紋身囉
咁計啲家長唔可以喺個仔面前食煙飲酒
唔係又教壞細路
一個半個紋身就要搞走人
你都幾戇鳩
香港啲老師多你啲屎忽鬼先搞到咁煩
教書教到要湊仔咁

咁我估個個男家長都鍾意幼稚園miss應該白滑長腿又大波

驗眼

大人見到紋身佬都驚驚地啦仲要小朋友

你地呢d xx世紀xx年代
望下14歲中出個post
就係多得你地呢d所謂走在潮流尖端既人

我都有紋
紋經文同科學家嘅quote導人向善向學有咩問題

關你撚事咩

唔讀書, 會做警察

SEED唔係CODE
驗咩眼

封建時代？

黑警唔可以紋身（所謂規定）
但佢都係黑社會

拉

咪on9
氣場問題
我著背心短褲d小朋友一樣聽聽話話

前幼師

人地紋身關你撚事咩
係咪有規定紋身唔比做老師先
咪撚咁守舊啦

真心左

個「～」係精粹
差人先生～

你估萬一蚊有幾多成畀老師

都唔類比

返工大壓力

佢話告啊

成日食煙既都有啦屌

咩年代
思想仲停留紋身=古惑仔

黑警都可以有紋身啦
邊度鄉下出黎

浩南

有紋身真係唔方好人
你地班友無小朋友啫
當你地有幸結到婚再生個b
就會驚呢啲撚樣教壞你小朋友架啦

做人門面好重要,做教師咁鐘意紋身挺量地啦

大學教授就可以紋身 幼稚園老師就唔可以
睇黎紋身都要要管制下 去政府拎許可證先比紋

你諗下自己點教第時個仔出黎social好過啦學人講門面

校服髮型呢啲垃圾文化都攞嚟講奴性重到

你話幼稚園學生有紋身就話啫

社工唔洗對學生嘅

其實紋身既人係罪犯黎
不過係古代囉傻鳩

佢點樣關我撚事,何況我又唔生仔

圖/ 學校名 唔該

樓主標籤左有紋身嘅人就係古惑仔/壞人

咁好樣衰嘅人係咪都唔可以做教育工作者？
學你講齋 觀感唔係咁好
小朋友放飯果陣我驚啲小朋友見到樣衰阿Sir食唔落飯/會嘔
太樣衰亦會影響小朋友上堂專心程度 小朋友淨係掛住睇阿Sir個地中海 咁點算啊？
你真係講左個重點出嚟 你好叻啊 我都無留意到要從外貌上著手教育添

驚自己細路識到你呢種人多啲

香港大把我呢挺仆街,避唔到

講開又講，校服有佢嘅作用係度。中學生用咩書包、著咩皮鞋都會暗自比較啦，如果呢個比較擴至衣著，日日唔同潮牌，對環境差嘅青少年同佢家長都好大壓力而家online 上堂就係咁嘅情況

但古惑仔多數都有紋身

唔係話咩，但係我生活中真係接觸唔到一啲甩皮甩骨、有社交障礙嘅人

似狂燥多過社交障礙啲

鬼佬紋身都叫有個性
華人果種跟風自卑,真係唔慌好人
仲要做老師
我肯定個校長請佢果陣唔撚知

好簡單
譬如館長都係紋身
你有冇見台灣人屌佢教壞人？
唔好斷章取義啦

香港人成日笑台仔守舊，但係人地台灣都唔知幾撚開放

你邊間教會

有故事

佢d仔女有咁撚樣既老豆
跳樓死好撚過

著西裝就係斯文
化妝就係靚女
屌過你老母就係你老豆呀

政協有

講真,樣衰其實都應該自量一下唔好做要見人既工
不過樣係天生,紋身係後天既
前者唔怪得人要體諒,後者要紋撚到屎忽上哂身又要做呢啲工作既
唔係唔得,啲家長都投訴到你無左份工啦
最後咪死死氣要捽甩佢

有時做人唔係要型果下就叫型既

人地起碼知自己地位,出入見有錢人都唔會紋撚到全身係丫

外表睇得出斯文靚女已經係一種著數

道理上冇問題 好多連燈仔都講咗
但係現實上係好多限制

衝出黎柒

你自己啲例子戇鳩鳩啫

佢地唔撚明,覺得做自己就係威

上邊話立法會 人大果d冇紋身呀傻9

衝出黎柒 散仔

PR每日都要搞到連登雞犬不寧，日日都要搵稻草人出黎製造批鬥嘅目標，你唔厭我都睇到真係覺得好疲倦

佢一出世就有錢人呀 番工番到傻撚左呀

其實係睇你紋啲咩嘅啫唔通佢紋隻hello kitty上身又話佢係壞人咩

咁你知自己做幼稚園老師,就剷撚走左個紋身佢啦
明知做份工又多家長,一陣無左份工係咪玩自己?

紋身先淫啵 識啲乜呀

醒下啦連登仔，一睇就知係PR搵交嗌廢PO嚟

老古董思想有紋身=壞人

9唔答8 我答其他人野又關你事

因為你住公屋囉

新版數碼暴龍卡 卡磚好似你面皮咁厚就最合適啦

d狗無紋身，學校應該搵狗教
滿意未？

雖然樓主好on9, 但你個比喻仲on9

死廢老
老來得子？

會員 門倉雄大 歧視住公屋

你係度吠我,我實咬撚住你啲柒頭唔撚放架

我幻想緊碧咸入班房教書

事實上衣著都好影響到氣場 除非個樣特別大反差
會唔會加埋你個樣生得惡嚇親左佢地

？

你老母係女人，所以你老母應該去做雞
滿意未？

大把所謂警察冇紋身
咪又係咁
有唔代表乜
冇又唔代表乜

狗一定多人紋過教書
不過呢個post 係批鬥教書, 就唔講其他野啦

幾撚古舊同脫節先會覺得紋身係傷風敗俗？

而家係講緊公平，老師可以限制學生咁佢地相對都要限制主己。佢地要紋身首先最少唔好迫學生剪個7頭

係 你唔好做教育 咁撚柒廢事搞到小朋友嘔到一地都係

大把職業唔俾有紋身，連登仔幾時去聲討吓

林沖、九紋龍史進都有紋身

咁點？

唔洗惡
教耐左講野方式調整下已經ok

重可以去做雞笑貧不笑娼

咪撚讀囉古代人

軍隊都照紋身

咁你本身識耐左就緊係
對細路嚟講 應該話對任何人都係 first impression好緊要

唔怪得之而家西方世界咁撚樣
揀咗個戀童總統出黎
有埋成埋lgbtia+ 同二千幾種性別出嚟
多謝哂

軍隊先要紋身
打起仗黎，炸散左又好，浸到帳晒又好
身上有紋身先認到人

都唔見得大家有得揀

其實好多醫生、律師都有紋身，無乜大不了。

佢哋一齊揀咗唔企出嚟反對個假總統
咁咪一齊受個結果囉
慘在係戰區既人者 明明唔關佢地事 而家死先就死佢地
例如緬甸嗰班人

幾千年前已經一早有紋身
現家仲去做 5000年以上的事, 是真正的老古董思想

不如順手用埋毛筆寫字, 鑽木取火, 飛鴿傳書...

有個翠字 ban

樓主坐左30年 啱啱先出番嚟 大家原諒佢啦

樓主仲未過身 依家應該七八十歲？

咁又真係唔可以咁講,
名將岳飛, 都有紋身 (有相為證)

見到你啲dislike，我鬆翻口氣

btw政府高官都冇紋身ga

紋眉得唔得？

咩年代啊 仲用咁既準則
姐係著得西裝實係好撚正經好專業？

好多popo同高官都冇紋身，一定好好人

樓主是咪岩岩瞓醒

D MISS 叫D爸爸食佢地D紋身，好撚正

我思疑樓主讀完大學幼教搵唔到工

眼紅啲hd 畢業又有紋身既女反而搵到工

唔好怪樓主 佢當年就係因為驚左老師個紋身
幼稚園畢業就冇讀過書 乜都唔識

跌咗落地嗱返沙係咪你依種？
而且你點知佢得hd

2021 兔媽媽仲教兔仔 斑馬係壞人？

咁你係驚個紋身定驚個人

我諗起有家長投訴個老師 放工時間見到佢拍拖

我見過一個老師染灰綠色頭髮 釘哂耳骨
但寫啲教案真係又有趣又清晰
整教材 佈置嗰啲又靚又快
份人又nice

高層同學生都勁鐘意佢

係囉 無啦啦點知佢得hd
R爆頭

咁學生點解唔可以紋身？

笑死 黎青龍都鐘意著七彩西裝

係樓豬眼中應該係三流醫生

其實話就話現代社會開通左好多
但根本大部分人都接受唔到紋身
你有錢， 有地位，”事業有成”嘅 咪接受囉
如果你普通人嘅 見你有紋身 m記都唔請你呀
而家啲人滿口仁義道德 實質就見高拜 見低踩
利申：講緊一部分人啫 唔係個個係咁

基本上所有國際私校 家長見到咁 不分黄藍都會投訴個老師 佢地仲要係有錢人 呢個世界就係咁

家長有既咪唔會投訴 投訴既都係無既家長
咁既羅輯都唔明？

會唔會係細路仔見到之後 同老豆老母死lur要紋身呀
定係你覺得佢哋見到會驚會有童年陰影？定係你驚佢見到會即刻變陳浩南？紋身從來都唔係一件壞嘅事 係個古今中外嘅文化 隨着歷史嘅推進 係有一班人攞左來做symbol 代表佢地嘅身份 但做人可唔可分得開啲？ 唔通我用紅黑白色就係代表納粹？你唔會咁講㗎嘛，咁戇鳩
睇嘢可唔可以睇闊啲 如果你仲係覺得紋咗身嘅污糟邋遢
我無野好講 返去繼續做你嘅好媽媽

記得有老母投訴老師大肚
雖然似晴報作故仔多d

48.3% 幼稚園老師持有大學學歷

按番你個羅緝 警察都有好人

Babykingdom

咩野年你

岳飛都有紋身，有咩問題

我褲都除埋入到黎，無圖？？？我ＨＩ你伯友

21頁都冇圖?
伯母有紋身?

我公司啲鬼佬個個有紋身，當過兵，有個服役仲殺過人，咁洗唔洗報警拉尻佢？

樓主唔聽話仲會幫MISS手打柒樓主

係冇錯

你做地盤跟車 去紋身真係冇乜所謂 亦都冇人想吐

但我就冇乜點見過專業人士走去紋身
應該冇乜人信睇醫生見到個醫生有紋身
或者你搵律師嗰陣個律師係紋身

唔好同我講咩外國點

如果你喺香港唔係做藝術性嘅工作
而你個紋身係當眼處
其實人哋已經扣晒分

點解唔做得先？？用毛筆寫字又有問題人類5000年都係要食飯屙屎，一啲進化都冇，你係咪都係老古董？
啲人玩野外生存、學書法，個個都係老古董思想

人地校長肯請 吹咩
你介意咪唔好讀囉 唔差你一個

重點
真係好撚多蠢到冇得救

現實同埋道理都未分得清

你咪生仔呀 廢事個仔有個冇邏輯既老豆

都2077年啦好心思想唔好咁守舊啦，你係咪仲覺得男仔一定要讀理科，女仔一定要讀文科既人

老古董思想係唔接受新事物=你，並非用舊嘢，字都唔認解

2021既連登仔仲係咁撚守舊

小學生嗌交？ 扮到自己好似好理性討論 你已經唔可以用樣衰形容 係嘔心
從外到內再到番外嘅嘔心 一公里內都聞到你身上有一陣臭味 點搞啊Ching

依加行古惑仲可以著軍裝
紋身都可以做狗

非一線名校 可以紋身低胸裝上陣

乜想睇圖都守舊咩？

其實樓主係話有紋身唔應該做幼稚園老師
而上面位巴打話「遲下你個仔比個成身紋身金毛既人教都冇問題？」
你就話「後者要問撚到屎忽上晒身又要做呢啲工作嘅」
咁正常你紋撚到Zombie Boy咁上曬面 幼稚園都唔會請你啦 就算係其他行業都未必會請
你兩個將樓主講嘅事放大N倍 完全冇討論性
宜家係講緊身上露出一兩個紋身嘅話 大家係點樣睇
同埋好多人嘅紋身係有意思 有紀念價值
有朋友將過左身嘅寵物紋係手上 呢樣唔只係型唔型威唔威 而係有意義

淋病個紋身樓主見過？

好憎佢啲tattoos

邊間？
我即刻唔報

好撚多都有喎

你有腦都唔見得似個人
有紋身？

on lan 9
樓主上網識人, 都唔方係咩好人
有咩資格生仔

屌你老母臭閪死柒香港人

敢問兄台有否剃頭留辮

你邊個鄉下？

軍人紋身係用嚟認屍體

已封鎖會員 TTSA

返鄉下耕田啦你。

咪膠啦而家好多幼稚園都要求要大學本科畢業
好多都讀完master教 咁叻你唔去教下？

自己的論點, 都找不到內容或理據支持,
即是理虧

答唔到, 便轉用人身攻擊...
是標準藍絲反應.
Well done, 你可以唔使努力了

之前玩棍果件。唔係就有咩

睇嚟, 你真係唔識

冇人話唔得
喜歡咪做多D囉

用毛筆寫字, 幾千年前, 是先進科技
但到 2021年, 原子筆都有咗幾十年,
仲每日用毛筆寫字, 是落後, 冇進步

唔信, 搵一日, 同你自己的朋友全部通訊也用毛筆寫
等佢地解比你聽

現在, 是你支持 "紋身"
呢D幾千年前 (是幾千年, 不是幾十年) 人才做的野
即係做番老古董才做的行為

個學生一定係同主耶穌一樣經聖靈感孕出世

我知邊間但真係有

....

我主要講緊係個位在職嘅幼稚園老師擁有HD學位都已經係有足夠資格去教幼稚園學生
同市場上好多幼稚園要求要有更高學歷先可以入職係兩件事
而好多人選擇讀完master 先搵工更加唔關個位老師事

以為去咗香討uwants啲廢老討論區

你一定係果種以為自己好撚瀟灑脫俗果d柒頭毒撚

你都幾搞笑
佢額頭寫住我係51.7%？
柒撚到

我明你講咩，你認為用舊嘢=老古董。但唔係一定要用最新㗎嘛唔影響人咪得囉

生仔要考牌啦
有樓主呢啲父母
真係替佢可憐

唔想憶班道德撚

表達能力差都唔係咁
細個你老母肯定冇帶你check智商

你著左我對西瓜喎

以前電影見到公仔佬然後就要表現得好驚佢
古惑仔而家連市民都唔撚驚佢啦

睇嚟老師啲紋身如果唔係教材或者字母表嘅話
都會俾人屌係古惑仔

梗本就係，正常女老師連衣著都要保守，頭髮都唔可以五顏六色

紋身唔一定係古惑仔果種紋身
你講緊邊種先

對住你呢啲on9好難唔嬲

上網都動氣

咁落後jm9

你覺得紋身有問題 但又講唔出個問題係邊 點同你討論

原來現在幼稚園老師可以染髮

之前同小朋友去某間九龍灣幼稚園名校面試，見到個miss 有染髮。上堂時個miss會唔會瘋狂教小朋友點做飛仔？

專業人士根本好小紋身

你咪撚柒啦 林鄭個身夠冇紋身啦你老母

幼教最dirty
玩得最癲

陳浩南教中學咪一樣紋哂身，少事啦

求seed

唔知以為依家七十年代

人地嘅野關你撚事咩

睇住樓主燥到咁 好撚好笑 勁認真

大把幼教食大麻

會唔會走去嗒D細路哥㗎！

2021年仲有人活喺古代

正 今晚有得打飛機

你確定幼稚園老師唔洗點ot???
你身邊有冇人做呢行架
佢地起薪點係高 但係多野做到冇命

屌。咁你用原子筆咪又係寫字
只係用既工具先進左姐
紋身既工具／科技無進化過咩
點解用現代工具紋身又叫老古董行為

More

呢啲肯定好撚好屌

你都on9 紋身有罪？

21 世紀仲講緊紋身公仔佬

你個死老嘢咪又係死去面試

我係你就拍枱即走的個校長出嚟同佢講個學位我送都唔撚讀啦

名校睬你都傻啦

你依啲死老嘢死返去同個仔讀村校啦 公屋樓下嗰啲呢
係依啲學校擔心收生問題先會要求老師點點點 又要睇你依種垃圾家長面色

啲古惑仔去幼稚園收陀地嗰陣見到個老師有紋身會覺淆底

出嚟行 著紅鞋 你咩料啊

啲on9 自我感覺良好玩嘅印水紙，邊夠膽紋身

樓主應該順便問佢有冇帶乳環

唔好講文件野

淨係課餘時間搞活動俾家長睇，已經佔好多時間

冇錯，教育工作者唔應該紋身

你咪道德撚囉，紋個身都比你講

既然你覺得一樣, 你咪都搵一日, 同你自己的朋友全部通訊也用毛筆 或 原子筆 寫, 等佢地解比你聽

原文, 是在答之前的帖
因佢講到好似紋身是 "新野" 咁

至於 "唔影響人",
你見到咁多人唔讚成 "幼稚園老師紋身",
認同不認同也好, 都已經是影響緊啦

錯.

人身攻擊, 只證明你冇野答到, 又唔肯認衰
去藍絲 Group, 返大灣區, 需要你呢D人才

咁輕鬆你唔做
湊細路都煩 搞活動先係最煩
你地做paper work 最多咪煩同瑣碎
比人叫下ot 幼稚園老師夠係要admin 教學 湊仔 搞活動做晒 已經唔係計唔計ot 已係冇收工時間
冇耐性根本搞唔掂 所以呢行turnover rate 極高 2皮出去搵份垃圾工 做兩三年夠有啦 輕輕鬆鬆tim

好少請男既做幼稚園老師

原來你聽唔明
不過睇你啲邏輯都預你聽唔明

以你邏輯
咁多人唔贊同你觀點
你認同不認同也好
都已經是觀點錯啦

咁你有冇埋去捽甩佢

去返babykingdom 傾會比較多共鳴

一向都話唔應該限制學生儀容

講緊你個思想舊啊弱智

聽唔明大人講野的小朋友
是會繼續重覆自己想要的東西, 但卻不能提供理據或原因
最後, 只有發脾氣...

我明白的, 會包容你

人身攻擊你d咩？憑你嘅言行舉止去推斷你嘅為人係人生攻擊？你咁嘅奇怪思想+玻璃心，邊個似大劣人，心裡有數啦

哦呢D唔係人身攻擊?

可能對你來說, 經已是稱讚

咁你係柒頭毒撚我講中左你就覺得人生攻擊？

是答緊之前 "只要唔影響人咪得囉"
的說法本身唔成立

如他說 "只要大部份人唔介意咪得囉",
邏輯上才會合理

冇講過我是否認同啦

依家係教書定賣身？

幼稚園教師不嬲大部分都係淫閪mk妹嚟
分分鐘含撚叻過教小朋友

益字好難？

on9 post，拉

係咪要出埋嘢呀
係咪要射埋精呀

啊姨 定 婆婆

扮咩呀 你係有料人妖都請啦
又唔識人做依行自己又唔熟行 喺度一知半解呀吱呀咗

你文化水平咁低 你個仔讀名校實畀人笑佢老豆老母

你就係怪獸家長😂😂

冇 冇乜撚嘢 褲都喺度"休"緊

「睥咩呀靚仔？出嚟隻秋吖！」